【月經】比你揀條女係處但結婚先搞or唔係處但肯比你日日屌到爛閪

假設條女係正既，性格同你又夾。
你會揀唔比你搞佢，最多比你自己打飛機，同佢拍拖只可以柏拉圖戀愛，而你亦唔可以叫雞，呢世亦只能有佢一個。

定係，條女肯比你日屌夜屌，屌到唔想屌，有技術，能含識吹，但係佢之前有過兩至三個男人，起碼幾年性生活。

咸濕既連登仔們
會為感情同專一而放棄屌閪請
想屌爛條女塊臭閪

垃圾po

又投,咁撚鐘意投係咪呀?
好啦,咁負+正評既總和=就係樓主老母將會比連登仔屌既次數

矛盾對決

唔好咁 因為我本身同條女傾緊 佢話而家呢個年代根本就唔洗有貞操概念，只要係男朋友而唔係做雞就得，佢同人搞過係因為我地男人要，佢唔識拒絕。我心諗屌你老母係你個ex要而唔係我
我話我如果你係處你想既話我唔結婚都唔搞你
佢而家發脾氣話我嫌棄佢過去

所以我有感而發問下姐。條女講撚到乜都係我地男人要，佢被逼就範，係男朋友就屌得，屌你老母你未來老公我介意下都唔得？

想比佢睇下係咪多數男人會揀專一果個，
睇黎而家唔洗比佢睇啦

投唔係處但結婚先俾搞

你岩，的確唔會下下到結婚咁完美。
但青頭說他也沒有錯

你自己係處？

係

我地咩都玩得

前者係真愛 後者係叫雞

成日扑 係心有不甘加介意姐

true

無架啦

一係中出飛 一係成世有陰影
鬼叫你條廢鳩搵唔到女破處咩

你條女就算俾你玩埋菊花 都係無左最重要個樣

我覺得如果接受到 後者其實幾有情趣

繼續安慰自己啦

如果處女又相愛，結婚先扑野完全冇問題，處女絕對有資格咁要求
但係如果之前佢扑過咁多次，咁任扑唔嬲完全唔算優點